想問係香港上映嘅日本電影會唔會提供英文字幕

諗住睇下個月嘅 明天我要和昨天的妳約會 會唔會有英文字幕供應?

有中文唔夠咩
我覺得英文完全譯唔到啲日文嘅意思

因為有個住喺外國既香港朋友12月嚟香港 佢又唔識中文字 我又好想同佢睇呢套戲

香港咩戲都有中英字幕

唔該各位

好似唔係架喎

之前睇過真人電影有

英語對白就得中文字幕
唔係英文既就中英對照

肯撚定唔係
最近睇個套雷神已經唔係

我都睇咗，但係唔記得咗有冇英文字。
因為多數都係聽佢講，聽唔明先望吓

懶係野咁
即使識英文都唔會想生食套戲
有字幕始終好睇好多, 因為非母語有D唔慣
就算係粵語戲..字幕都緊要
日文都係
我日文都叫可以生食套戲
但我唔會想生食套戲

搭親飛機都生食
英文電影其實都好易睇

日文次次睇都係聽完好似明但又唔知係咪真係咁解

香港仲有上明天我要和昨天的妳約會咩

唯一無字幕嘅係粵配動畫
所以有時啲笑聲太大就唔知講乜

唔怪得上次睇lego蝙蝠俠冇字幕，以為得果間戲院冇

有啊 12月14

原來呢套香港有得上

push

會

戲院個網通常有寫埋咩文字幕

印象中 日本戲 係中英對照, 但英文字幕鳩鳩地

BTW 上面講開生食, 我去親日本都會入戲院, 雖然有啲位聽唔明, 但大概知意思都OK

話唔洗睇字幕個啲 唔知你地係唔係, 但我就算套戲講 廣東話 都忍唔住望下字幕

唔知由幾時開始
大部份戲都冇中文文字幕
不論港產定鬼佬片

有冇得要求番d發行商以後d片可以加番呢？